{
  "@context": [
    "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json"
  ],
  "id": "https://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/ONHC2J5FTNPAWXO3PH662K6V4YOBSDUU",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "@none": [
      "Gekr\u00e4tzaufbereitung"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Titel"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "Gekr\u00e4tzaufbereitung"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Verzeichnungsstufe"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "Archivalieneinheit"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Signatur"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "Bestellnummer: 40133 H\u00fctte Halsbr\u00fccke, Nr. 2-I151 (Benutzung im Bergarchiv Freiberg)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Kontext"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "40133 H\u00fctte Halsbr\u00fccke >> 2. Risse >> 2.1. \u00dcbergreifende Angelegenheiten >> 2.1.2. Geb\u00e4ude >> 2.1.2.2. Schmelzh\u00fctte"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Laufzeit"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "1903-01-10/1903-01-10: 10. Januar 1903"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Sonstige Erschlie\u00dfungsangaben"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "Personen/Institutionen: Jeb.<br><br>Ma\u00dfstab: 1:100<br><br>Format: 78,5 x 43<br><br>Beschreibstoff: Papier<br><br>Benutzerfilmsignatur: 21664"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Bestand"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "40133 H\u00fctte Halsbr\u00fccke"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Rechteinformation"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "Es gilt die S\u00e4chsische Archivbenutzungsverordnung (S\u00e4chsGVBl. Jg.2003, Bl.-Nr. 4 S. 79)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Rechtsstatus"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "Rechte vorbehalten - Freier Zugang"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "@none": [
          "Rights/License"
        ]
      },
      "value": {
        "@none": [
          "http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/lizenzen/rv-fz/"
        ]
      }
    }
  ],
  "requiredStatement": {
    "label": {
      "@none": [
        "Attribution"
      ]
    },
    "value": {
      "@none": [
        "S\u00e4chsisches Staatsarchiv"
      ]
    }
  },
  "homepage": {
    "id": "http://www.archiv.sachsen.de/archiv/bestand.jsp?guid=c3758069-f6f4-4df3-9ad6-4a7b89468bdb",
    "type": "Text",
    "label": {
      "@none": [
        "Link zum Objekt beim Datengeber"
      ]
    },
    "format": "text/html"
  },
  "logo": [
    {
      "id": "https://pro.deutsche-digitale-bibliothek.de/registrierung/logos/00001166.png",
      "type": "Image"
    }
  ],
  "seeAlso": [
    {
      "id": "https://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/xml/ONHC2J5FTNPAWXO3PH662K6V4YOBSDUU",
      "type": "Dataset",
      "profile": "http://www.europeana.eu/schemas/edm/EDM.xsd",
      "format": "application/xml"
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "http://cf4a7962-20ad-43a9-a6ca-6674d4dcb900",
      "type": "Canvas",
      "label": {
        "@none": [
          "1"
        ]
      },
      "height": 400,
      "width": 600,
      "items": [
        {
          "id": "https://example.org/uuid/d7ede790-a3b0-463b-8f3c-d2fdf6ba8d04",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://labs.ddb.de/app/iiif-image/iiif/2/f46f6faa-ad2b-4e9a-b17b-d0b5a17f94c6/full/full/0/default.jpg",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 400,
                "width": 600,
                "service": [
                  {
                    "@id": "https://labs.ddb.de/app/iiif-image/iiif/2/f46f6faa-ad2b-4e9a-b17b-d0b5a17f94c6",
                    "@type": "ImageService2",
                    "profile": "http://iiif.io/api/image/2/level1.json"
                  }
                ]
              },
              "target": "http://cf4a7962-20ad-43a9-a6ca-6674d4dcb900"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ],
  "structures": [
    {
      "id": "http://cf4a7962-20ad-43a9-a6ca-6674d4dcb900_structure",
      "type": "Canvas",
      "label": {
        "@none": [
          "1"
        ]
      },
      "items": [
        {
          "id": "http://cf4a7962-20ad-43a9-a6ca-6674d4dcb900",
          "type": "Canvas"
        }
      ]
    }
  ]
}
